H組 波蘭 對 塞內加爾 23:00

vs

賽前分析 (BBC) :

Poland and Senegal each have a star forward on the back of a spectacular club season - Robert Lewandowski and Sadio Mane respectively.

Captain Lewandowski was a sensation in qualifying for Poland, scoring more than anyone else in the European groups, with a record 16 goals in only 10 games - more than half of Poland's total of 28 goals.

He was the Bundesliga's top scorer with 29 league goals for Bayern Munich - 41 in all competitions.

On the eve of the World Cup, Poland's post office released five million stamps with his name, face and RL9.

Poland only kept two clean sheets in qualifying and had the worst defensive record of all the European group winners - and they could be tested greatly by Liverpool striker Mane.

Mane scored 20 goals in all competitions for the Reds, including 10 in the Champions League - joint second with team-mates Roberto Firmino and Mohamed Salah, only below Cristiano Ronaldo's 15.

Senegal are managed by former Birmingham City and Portsmouth midfielder Aliou Cisse, who was their captain at their only previous World Cup - in 2002 when they reached the quarter-finals.

冇人睇利雲同文尼?